PS4 FIFA ProClub 招人

隊波係升降機黎，遊走係D5-D2。

只要你唔會亂call波，唔係獨扭王，

歡迎你一齊黎打！

而家招右翼，攻中，防中同後衛

有興趣留低PSN,每晚9點左右開波

推推推推推推

巴打有冇TELEGRAM果D

新手收唔收?
有興趣
打右閘
psn:wwdon76

abe141

今晚黎玩下

psn Daveleung1988

psn sstkin 防中

今晚唔得
依幾日返左大陸

巴打add左你

psn chatfatnine
攻中右翼都得

打錯PSN?搵唔到你

有興趣
Pc轉左會ps4第二日
以前少玩proclub
主要玩UT同season
實力D2,3左右
但ps4好似有少少分別，仲適應緊，連人仔都未開
以前打proclub 就玩攻中多
防中都有興趣

如果唔介紹初頭人仔數值低同我未適應既麻煩加我
Psn:Slowdive04

班fd成日唔得閒 好耐無入過隊 打開攻中/中場
如果唔介意人仔能力低可以一齊玩下

psn: jordijaii

仲收唔收右翼呀!? 我想踢好耐但沒有朋友一起玩

sor 係chanfatnine

推啊

來

繼續推，而家唔收前鋒。
今晚9點半-10點打

中場or閘
Tg:Lampard23